Pepper Lunch 有 冇 外 賣？

好想叫個牛肉飯拎走

比埋塊鐵你

有，奧海城見過

係真唔係呀

有 佢會撈勻放落個盒度